諗起雷神一句說話

Asgard is not a place, it’s a people

香港人仲可唔可以係另一個地方建立香港